連登仔越潺弱，南亞仔就越強大

拎鍵盤應該可以打柒南亞人

南亞仔強唔強大都好，連登仔都係咁潺弱架啦

返嚟開post譴責已經係贏